是靚午 味力曼谷

嗌咗半隻去骨海南雞食($76)
食雞最重要嘅雞皮
每一舊都好爽脆但係放落口又唔油
同埋都好有雞味
有時食雞最怕就係明明係雞但係冇雞味
下次想試佢個豬手 有冇人食過

1

要送飯食！

好耐都冇食飯

冇飯=咸魚人生

粥粉麵飯包全戒了

有米師

平時食急凍魚柳同雞扒咋

冇飯不了

今晚食咩

蝦意粉，印度口味慢煮雞胸，蛋白，菜
而家第一餐都未食

有興趣你蛋白點煮
係咪都係普通恰

生酮撚?

應該算低碳姐 冇好嚴格控制得好好
粥粉麵飯包都冇食
本身完全唔肥
但想夏天前再修返少少脂

點解

減脂

唔應該介

不好食

黃？就咁睇半隻份量都幾多，隻雞生前應該幾好肉

Yes 是黃店

呢間老細阿叔係藍 嗰仔先係黃 popo幫襯嗰阿叔會話支持佢哋 肺炎初期仲要唔戴口罩 同埋呢間都幾難食吓 想食海南雞食89/水門人血雞啦

仆街 我就係Google咗先去食